同期新人已經做左我上司

性別真係好重要，上位快過直升機

同意到爆
仔係著數少少
樓主藍絲

想問 過去既上司係咪宜加同佢平起平坐

遞信以示不滿